曾聽說，男孩在生命中至少錯失一位好女孩....

曾聽說，男孩在生命中至少錯失一位好女孩，才能從後悔中學懂珍惜；女孩在生命中至少戀上一個不好的男孩，才能從流盡眼淚中學懂放下。

呢d仆街文真係好撚中
點解唔早半年比我睇到呢d仆街文？
要到我錯失左先見到....

Btw係咪每位ching心入面都係有個永遠都放唔低, 但你知道佢係冇可能返黎既女人？

錯失一位貓女孩

屌，垃圾文。

呢d仆街文周街都係
樓主之前係坐監定住大帽山無網絡用？

Agger 呢d垃圾文真係教壞人

之前剩係掛住打機 冇睇過呢d仆街文

睇完又點

珍惜佢囉

你係因為無左先想珍惜
而唔係呢d 文

真 依d垃圾文成日講d呀媽係女人既野

垃圾mark 語錄feel

就算以前睇到你都未必信，係得啖笑嘅啫
真正令你成長嘅係經歷

曾聽說，非洲一分鐘有六十秒

老母？

只會有經歷緊既人先會真係明白呢d垃圾文係有幾咁痛...幾咁珍貴..

痛

Agger
總結 呢d垃圾文真係on99

Link

我ex真係同貓女孩有幾分相似

見到d相好想死